{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037533/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "캐릭터 그래픽 퀼티드 재킷 - 카키"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドで、彼らの商品番号の中でFW23/423X38HY2H登板には大きなサイズのキャラクターアートワークが目立つキルティングジャケットがある。 このキルティングジャケットは形をよく整える生地を使用してオーバーなシルエットを維持しており、多様なインナートップとスタイリングしやすいアイテムだ。 このジャケットの素材は表地と裏地、そして詰め物でそれぞれポリエステル100%で構成されている。 この製品は必ず単独手洗いをし、ドライクリーニングは不可で、ファスナーやボタンを閉めて洗濯しなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、速やかに洗濯した方が良い。 汚染された場合には部分洗濯をするためにスポンジや柔らかいブラシを使用しなければならず、漂白剤や水に10分以上浸しておいてはならない。 十分に洗い流して機械脱水するために石鹸水が出るまで洗った後、乾燥した方が良い。 毛皮や毛が付着した場合には分離してドライクリーニングをし、乾燥後には床に叩いて空気層を生かすのが良い。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意しなければならない。 また、ダウン特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは不良ではなく自然な現象であり、払い落として使用した方が良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのブランド名は何ですか？",
            "answer": "このジャケットのブランド名は8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このジャケットは大きなサイズのキャラクターアートワークが目立つキルティングジャケットです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このジャケットは表地と裏地、そして詰め物でそれぞれポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このジャケットは必ず単独手洗いをし、ドライクリーニングは不可で、ファスナーやボタンを閉めて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットが水に濡れたり汗がついた場合にはどうなりますか？",
            "answer": "このジャケットが水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯する方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットに付着した汚れの場合、どのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このジャケットに付着した汚れの場合、スポンジや柔らかいブラシを使用して部分洗濯をし、漂白剤や水に浸してはいけません。十分に洗い流して乾燥させることが必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットについて乾燥の方法はありますか？",
            "answer": "このジャケットは洗った後、乾燥させるために十分に水を切り、乾燥させると良いです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの毛皮や毛が付着した場合にはどうしたら良いですか？",
            "answer": "このジャケットの毛皮や毛が付着した場合には、分離してドライクリーニングをし、乾燥後には床に叩いて空気層を生かすと良いです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットに火気は近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、このジャケットに火気を近づけると火が燃え移る可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの縫製線から毛が抜けることは不良ですか？",
            "answer": "いいえ、このジャケットの縫製線から毛が抜けるのは、ダウン特性上自然な現象であり、払い落として使用することが推奨されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 566
    }
}